家居上網到期

依家用緊香港寬頻
$168個月
1000M+mytv super
31/7到期
求介紹

點解我要交二百幾 屌佢老母 仲要間唔斷

用過一次hkbn狗也不屌

你係咪開錯台

係

一去電訊台就會有好多sales quote一炸野